MRNA 武漢疫苗炒作區

好消息！比預想的都快！

《華爾街日報》剛剛報道，美國製藥公司Moderna，已經成功研製出針對新冠病毒肺炎——SARS-CoV-2的人體疫苗，並已將第一批疫苗送美國國家衞生研究院開啟安全性臨牀試驗。

wm

之前，該公司主導該疫苗的科學家還稱，相關疫苗研發可能需要3個月以上——在本次疫情全球科研通力攻堅的基礎上。

但現在，用時1個月，他們就完成了振奮人心的大進展。

美國公司宣佈研製出新冠肺炎疫苗

Moderna，美國知名的生物製藥公司，由哈佛團隊創辦於2010年，初名“ModeRNA”。

Lm

咁咪同GILD爭飯食

一個疫苗
一個減傷

唔同性質

重點係已經炒起緊個股價

太貴不了

撚有用咩

屌，唔怪得吉利德大升上去
原來為左散貨

21%

26號盤前出業績 留意返

YOLO CALL

賣比中國之後
中國 : 自主研發，我國一大進步